被動收入十萬

呢個係我個人生目標

收嗲啦光頭佬

被誰動了收入十萬？